買餸最驚孔雀石綠

食咗有毒魚頭

行氣活血

不過就會嘔

俾你快我少少

要合併就買地鐵

肌價實有得升

減價好難頂

加價比人炳

360昂坪有360

360 昂平有360

郁郁下會停左

自由行繼續坐

全靠柏芝的勇氣

愛是最大權利

睇下霆峰幾偉大

秘密去結婚 暪埋屋企

細個 訓公屋四十座 住係對面肥婆
成晚鬧我不要亂踢波

唔會有孻姑撐你

番到屋企邊洗受人氣？

婚姻點算係完美
但你睇下四哥 闊佬都懶理

通處亦禁煙

冇得chur你仲掂唔掂

成棚立法會議員

反吸煙！

唔戒煙點去食店

人民幣 係最威

就算無左港紙消費無問題

買野又唔貴

應該多消費！

香港最抵零團費

我態度唔曳

陪住你睇

一個冇賺過 死畀你睇

自訂 i love u

投牌求其就百四萬

紅顏知己三千幾個
送禮佢邊日好得慳

我說過我有壓力
問阿叔教我教我點解決

巴士嘅問題仍然未解決

斷背山 李安攞奬佢係唔係最勁

其實我 就覺得伊莎貝拉培達至勁

升佢老母

但誠誠 但誠誠佢話有父子

有對軟硬在紅館 唱到氣絕未回本

全憑人人認購

買我嘅t 裇幾款

來籌款

澳門賭場 新開嘅星際 請左偉仔兼職疊馬仔

多謝古巨基！

魔鬼警察好狼

殺兩個同事搶走配槍

殺兩個同事 搶走配槍

逐格重播

百萬富翁嘅rating 更加高漲

去泰國 wo wo wooooo

大家都找不到他信

嘆世界踎喺香港買一堆手信

西甲意甲照舊 英超歐聯唔埋堆

有線無做，英超點睇佢

個個轉晒now keyman佢又想去

個個轉晒now key man 佢又想去

邊個大佬 扑濕俊仁

扑到右眼突

扑鑊然後食老麥

外國啲雞

屌，乜首歌原來咁長
會唔會有人出黎翻唱

00後識唔識唱

震震震

即刻通知 總幹事
佢叫雞珍 去左世衛

應該會殺哂d雞

應該會吔哂啲雞

(二千後淨係識食雞)

其實林狗

唔係唔抖

係要賺一筆搵夠就遊埠

成日唔抖

全為層樓

一家四口都要靠我糊口

一家四口都要靠我活口
就算你笑我超低能
兼勁搞笑，我痞低時
多得你肯笑

點解多謝古巨基咁多負評

全首歌都識背出來，原曲係咩反而唔記得左

當年睇林海峰既俾人標籤做on9喎

佢成世最出色係呢段架喇坦白講

而家睇返d歌詞
真係有人set up過
抵佢紅 紅到出晒面

老豆都冇飛！
轟呀

你玩哂佢啦
又要打錯字
糊口呀 踎呀

個post有聲

後悔冇買地鐵呀

btw 仲有首住屋村大

00後可能聽唔明歌詞講乜

識首歌嘅人多過去睇佢個show啦
我當年都偷偷地放左落mp3到偷偷聽

其實可以將個期啲新聞放晒落首歌都唔簡單 到宜家都仲記得個時發生嘅事

blooooooooom

Eason問號.jpg